電槍？我驚都未驚過

我嘅拳速已經達到咗光速
你掹槍嗰下已經中了我嘅拳
天下武功，唯快不破
就算係機槍，喺我嘅光速拳面前同玩具冇分別

眨一下眼已經中咗我幾百拳

下次遊行有狗出嚟發癲，你試範下。
真係掂嘅話可以開班教下大家

唔眨先

有冇光速腳先 未行到埋去佢射左你喇

樓主獅子座?

唔一定要獅子座先識嘅

驚電競多d

樓主住青山？

我電系，電我等於幫我回血呀！